求救 打打下機有隻蜜蜂飛入黎

嚇到9秒9沖出廳 閂埋道門
想問有咩方法趕走佢
利申 無津路

火攻

人地黑蜂巢就話驚啫

唔識分上網搵個形似蜜鋒

燒到張被今晚訓邊